總辭？戇撚鳩！

法國大革命由議會失效為起點，「第三階級」近六百位議員被禁止進入議廳。但佢哋並冇任何一刻諗過總辭，而係以議員身份，將「第三階級」改稱「國民議會」，然後自行去網球場開會。